諗吓六月去到八月嗰陣，我哋嘅氣勢係點

記住、思考一下、回憶一次
下面幾句口號嘅真正意義
「不指責 不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼」
「兄弟爬山 各有各做 各自努力」
「不撤不散」
希望各位重拾返六七八月嘅決心同熱情
重新出發，堅持落去，唔好放棄
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 進攻！！！

要記住自己身上嘅gear係得來不易
所以一定唔廢嘅，唔好再逃跑
向前衝！

推

希望大家可以再次向前進

回憶一下612 71 85嘅片段

「不撤不散」

英雄主義上腦？
香港人散水速度世界第一

點樣英雄主義上腦？
不撤不散嘅真正意思係，政府一日唔答應五大訴求，無論幾多次，我哋都一定會再次企出嚟